# 提案

これらは全て**言語仕様に含まれない**アイデアの集まりです。

将来採用される可能性もあれば、仕様変更して採用される可能性も、**見送りになる可能性もあります。**

現時点では、どちらかと言うと**創作活動向けのアイデア**と言えるでしょう。

<span style="font-size:80%">(訳注:言語仕様と誤解したり、現代に使える単語と混同しないために独自に追加。また第三者の提唱に過ぎない「新しい生物学的命名法」は混乱を招くため翻訳を見送った。提案と提唱を混同している気がする)</span>
